點解連登仔會認為幼稚園老師廢？

好似要識好多嘢，咁都廢咩

有咩野係連登仔覺得唔廢?
信連登仔嗰套野死撚得啦

幼稚園要教嘅嘢一個小學生都識

最辛苦就真 要對住啲細路諗起都攰 不過大部份應該都係鍾意細路先會做幼稚園老師

連登仔咩職業都睇唔順眼
淨係自己做個行先最勁同underpaid

pop子聽得多蕭生頭腦清醒左喎

蕭生囉咩都識 邊個話佢廢

唔係
讀嘅話係因為個人廢到除左呢科之外冇野讀到

歌手
唱晒出來靠自己練唱功都唔服先搞笑
gem就係例子

難既唔係教乜野
係點樣教，對住點樣既學生要點樣做
唔好話教，叫我同小朋友玩都搞唔撚掂
仲要招呼家長，又要準備教材
仲要唸點樣令班完全唔明佢點唸野既細路學到你要教既野

港女返咩工都會話自己份工係最辛苦
辛苦過擔泥

agree

呢個真

醫生都話廢啦
做保安就吹到筍工

黑警咪廢

而且讀緊既途中會發現有D人係懶+廢到連份擺明送分頹worksheet都唔撚交 ... 都唔知佢洗十幾萬入黎坐兩年為乜

中小學有政府scale跟
幼稚園就食撚屎咁

做野又唔係特別少
唔公平

如果唔係本身人廢
點會讀埋幼教呢D臭傻鳩書
仲要出兩次實習
對撚住成班野
細路真係呢個世上最撚煩既生物
老人家都冇細路咁撚煩

乜科都有畜生
講廢幾時都輪唔到幼教
入幼教競爭遠遠大過其他頹科啦

憑乜野中小老師拎三皮幾野?
去到咁上下年紀拎近十皮
幼教做十年有兩幾三皮幾都偷笑

係就係
唔係就唔係
咩叫好似

十年前中五就做得
點解依家會好難？

其實讀幼教果D自己都知自己廢
同埋唔係真心鍾意細路
幼教 HD VS 社工HD
兩科都一齊爆煲
畢業=失業
但係點睇都社工出路好過幼教 (只用呢兩科之間比較)
焗住入幼教HD既人係因為廢到連社工HD都唔收

因為學店見你班得十幾分想學人做教育界 做老師
第時有得同人講自己做老師, 高尚職業, 做高端人口, 好好聽
所以間間學店齊齊開幼教HD水你課金

咩話? 你唔想讀幼教?
望下自己DSE幾多分同埋自己個樣同埋自己屋企有冇錢先啦
冇? 唔讀?
死出去做台式飲品 侍應 倉 保安 CS 文員仔... 香港十大西工任你揀！

中小學老師點拎10皮？？

其實幼稚園唔讀都得

特登揾啲野出黎賺下錢
依家playgroup

咪就係
我夠讀過幼稚園啦
但唔覺得幼稚園學d野有幾有用
或者對果陣有咩野特別感覺
正常人大左唔撚記得幼稚園發生過乜野事
垃鳩圾幼稚園, 整出黎呃9班家長送自己仔女入去托兒所

全部工都廢

而家雙職家庭
唔搵個地方塞個細路入去點返工

點解冇幼稚園老師出嚟平反㗎

唔講啲咩廢唔廢先 但你啲邏輯好廢
競爭大 不等於 勁
理論上考得差嘅人遠遠比考得好嘅人多好多
所以多人揀 只係因為考得低分啲嘅人比較多
亦可以係個學位數目比較少
證明唔到廢定唔廢 ok?

但你講嘅嘢就證明到你好廢

如果要扭轉連登仔思維，不如慳返啖氣

seo（t) 同eo(t)
頂都九皮同八皮啦
中學一級都唔升max都7皮

仲有 我無講十皮
係近十皮

你咪平反緊咯
MISS

點解要平反
自己知自己咩料

如果照顧特殊兒童嗰啲人工會唔會高啲㗎？有冇坐底兩萬幾

連登係人都廢

湊細路好撚麻煩，好撚想一拳打爆啲死𡃁仔

幼教係近呢幾年地位已經高左
我剛出呢做野個時間（零幾年）
完全無聽過幼稚園老師係要讀出黎
好多老師都只係中七畢業
又或者是但其他課嘅HD
大學畢業嘅唔多
個時做幼稚園老師都係一萬蚊左右
人工同地位遠低過社同同小學老師

我個個年代playground 同學前班都未興
就算有都係ngo 啲社工負責

依家幾錢？

教協話教師22,790 – 40,530.
但實情唔知，無接觸十幾年

話幼稚園廢都算比足面你咯

護士 醫生 會計 機師係連登仔眼中全部都係廢人做
自己做份濕鳩工係因為懷才不遇

大家依家都係要讀
但中小直接係接近人地頂薪

其實咁講啦, 競爭大既
一係廢工大把人有能力做
一係神工好多叻人人爭勁少位
教師薪酬系統用知識水平黎決定薪金水平係一個合理既指標

我反而勁記得幼稚園好多細節位
第一日返學見到一班人係地下玩玩具
廁所竟然係男女一齊用, 仲有得一齊浸波波池
上堂聽故仔書, 仲要有中有英
發人脾氣畀人罰企, 連續幾次都考頭3名, 拎左幾個獎
靠依d獎同成績入到間好學校

真係廢既 叫人點平反
拎幼教同教中小學既比 更加係ON9
教中小學既普遍都學歷高幼教一大段距離
新入職既起碼都Degree 教既主科DSE有星星都唔出奇 5係基本(old seafood 例計)
幼教先HD學歷 DSE隨時5條2都唔知有冇 都唔知邊度好意思同人比較

咪就係
仲有幼教HD班人英文差到笑

9成幼稚園老師得中小學英水平
呢個真係

只有弱智才追求連登仔認同。

小學老師 如果唔係教英文
分分鐘仲差過中學生

利申: 見識過

醫護都未出聲
然後幼稚園老師話自己最辛苦
抵你班垃圾做到校長都係得四五皮
成個行業 九成人都智障

最辛苦
呢個世界冇一行可以話自己「最」架
個「最」字咁撚易定義 咁撚易用架咩
你就真係「最」On9喇

叫佢地含都辛苦過擔泥啦
仲講返工

連登黎講 冇學友eason 級數都唔好叫歌手

唔弱智都唔洗焗住讀幼教
你估真係鍾意細路咩
成日吹水話自己好鍾意小朋友果D
試下搵日真係對住成班細路
包你即時作嘔

proficiency on MS Office, Adobe Softwares, HTML, Java and SQL database.

以前喺功課班對住幾個小學生，有自閉有過度活躍，有啲好叻好快做哂，又要畀嘢佢做攝時間，有啲教極都唔識

又嘈又煩又難湊

梗係啦你個條又臭又短

小學要教嘅野一個中學生都識

同意 幼教都夠膽話最辛苦 真心離撚晒地
做幼教係辛苦嘅 但係香港地嚟講幼教嘅辛苦程度真係濕濕碎
香港係地獄

你生左小朋友就知....
教小朋友絕對係一門專業。

門檻低

曾經讀幼教
其實廢人真係好多

你千祈唔好生咁無知既野都講得出 醜字都唔識寫

咁多ive廢閪mk閪 萬5都俾多

人地廢唔廢邊到你地班臭鳩去評論

幼稚園係辛苦在要照顧咁多小朋友

大把mk妹想扮從良入去讀幼教

唔讀? 死出去做保安清潔飲食珍珠奶茶倉運輸 香港十大西工任你揀
除非賣相/做雞

連登仔：無業

其實好多野唔係突然就識
係自細慢慢學打好個底
你咁講只顯得自己好無知

社會階級地位爭鬥
其他人覺得佢地唔配 老師既地位 唔係"真老師" 什至無教育之用
如果再加上 明明高分過佢地 但竟然地位仲低過佢地 個心緊係唔順超
所以要站出黎 實行正義 各種假設性原因隨此而生

今日如果 幼稚園老師改叫做 兒童監督員 總分類為保安員 相信乜冇人會出聲
相反可能過時過節會有人突然靈光一閃日行一善為佢地平反
好似講下掃地師其實幾慘幾值得人尊重
又可以仿傚D文青影下D黑白相 咩阿婆推車街市 賣豬肉
凸顯自己關心社會低下階層既一面

廢唔廢呀知，但對於人生最強吸收力既階段，所托付既老師，肯定係最重要

屌你都唔化嘅
如果係咁幼稚園
求其搵兼職算啦
仲使乜要考牌

幼師 我都唔怕認自己廢

有咩行業唔廢
個個行業都有廢人
有邊個行業職位一定要精英先做到

有牌=專業?其實香港差唔多做咩都要考牌
過幾年洗碗 掃地都要考牌都真心唔出奇

有牌的確可以=專業 唔知你對專業定義係咩啦 但係有牌可代表話你有咁嘅資格or資歷同埋叫做有認可 如果咁樣都唔叫專業嘅話 咁樣唔知點樣先叫專業啦 至於你話洗碗掃地之後要考牌嘅話 我諗你咁常識都幾差下 希望你係玩膠 如果唔係 建議去補下常識啦

地產牌/保安牌/保險牌/工人綠卡 連做狗都要pass個高級文憑
咁有冇人覺得呢啲牌/高級文憑係專業資格
專唔專業就好睇認受性高唔高 醫生/律師/飛機師果啲牌你睇吓有冇人會質疑
點樣先認受性高？就係唔好周街捉個人都識做果啲嘢囉/一般人做唔到
Btw水電牌果類我都buy佢係專業 但幼教就

幼教你溝通能力正常就做到

好中肯，正皮是我給的

人大左要有自知之明 好過啲人成日ff自己係主角 人材

正當職業，好過電子雞先

邊個話過廢？
莫名奇妙

幾個frd做幼稚園老師，中英拎1都做到

幼稚園老師個牌連DSE得5分都考到

廢唔廢我唔知
但好多都勁淫

圖？例子？

好多都係ptgf 黎

有冇證據呀，你咁樣講有啲過分喎

咁你應該係個小學生教出黎嘅

[有圖]mk妹學人做幼師 po曬細佬d樣上story 害死

可能好多人覺得做幼稚園老師好容易
日日同啲小朋友玩下唱下歌仔就放學
其實真係唔係你地想像中咁容易
試諗下一個2-3歲既小朋友入到黎學校，
你要令佢有安全感，令佢既屋企人信任你，然後一理班有成30幾個小朋友，每一個你都需要關顧同埋留意到，佢有咩需要有咩特別佢今日做左啲咩，當家長問起既時候你又要同佢交代返，話比佢知其實老師好關心好關顧佢既小朋友，仲有家長有時都會問起管教上既困難，呢個時候你又要比啲有用既建議比佢，你亦都需要好上心，記得每一個小朋友既需要，有咩需要留意同跟進，淨係呢一點都已經好難，有時你地男朋友/女朋友既細節野你都未必記得，但做幼師你必須記住小朋友既每一樣野。
做幼稚園老好重要既係及早識別，有唔少有機會係有特殊需要既小朋友都係由幼稚園老師既觀察，去識別佢哋，建議佢地家長帶小朋友做評估，所以老師係需要具備識別SEN小朋友既知識，唔係淨係識ABC就得，呢啲要讀先知，要分邊啲係真係曳既小朋友，邊啲真係有特殊需要。0-6歲係治療黃金期，所以老師能夠sense到佢係有特殊需要既小朋友係好重要！！！
除左呢啲仲要未計平時要做既文件野、教材教具、課室佈置、家長溝通、改簿⋯，仲有籌劃學校大型活動、行政野⋯好多好多都係由老師一手包辦。
我唔係話我地呢行係最辛苦，但我覺得唔會係廢。
每一個行業既存在，都有佢既意義。
我知可能真係太多妹妹仔唔知為咩咁揀左呢科讀，入左呢行，搞到大眾令呢一行既印象唔太好，但其實仲有好多有心有力既老師，希望唔好因為小數需抹煞左咁多位幼稚園老師既努力同付出⋯

想識

錯手撳咗負評

當你見識過呢個世界有啲野唔係你控制到但你又要去做去控制的時候，有這個醒覺和對比之下，你先會知咩叫廢咩叫唔廢

幼稚園老師極其量係辛苦但廢

睇嚟你仲係比達嘅第一個人生成長中折騰

你連我打咩都理解唔到，再加上講嘢一嚿嚿，好心唔好扮勁啦 覺乜撚嘢醒

令人作嘔

以你嘅程度理解唔到好正常，即管嘔

如果幼教唔係呢個價 唔會輪到你做 中小學果班會取代埋你